連追拜仁下一隊入球，想借10萬還賭債...

我係一名學生哥，今年year3
平時都賭開波馬，外圍都有玩
拜仁對ac米蘭，拜仁明顯高一班波
買拜仁第一球，輸
追拜仁第二球，又輸
再追拜仁第三球，再輸
一時衝動借左小小錢買第四球
...賭到人都癲
我會戒賭啦

我想借10萬蚊...清晒d 卡數 親戚朋友數 財仔 數...
分5年還...

有無手足幫到手/ 有無邊間債務可以推介...

唔係走到沒路都唔想係度開po...
唔介意手足一路見證我戒賭...

因住輸多十萬

仲有十幾分鐘，無論贏輸都會戒賭

拜狗都信 仲要友誼賽

AC 贏唔到多仔，拜仁冇理由一球都冇，真係人算不如天算

4:0

友誼賽人地做乜要同你認真
4:0啦 收手啦

點解會咁既

友誼賽咋傻撚

0-4 rip

有冇人借錢俾我追冇入球

我借

比1$你做帛金啦

抵撚死

買friendly既都係on9

封咗盤

唔好笑

你就on9我追ac追到上樓la

我相信連登有愛

阿叔教你賭波啦 友誼賽買狀態多過買實力
車仔第一場熱身賽成班仲放緊假
快d借錢買阿記啦

唔好再賭波啦
留返d錢賭馬仔啦

見到都好麻木，嬴錢既都唔會係我...

馬仔係易贏好多，但冇肉食

借多十萬買聽朝巴塞